【會唔會狂投訴R著數？】華航降落一刻 商務艙天花板跌落嚟險傷客

坐商務客位差點「中頭獎」？有台灣旅客投訴，昨日（4日）乘坐華航CI-522廣州飛桃園航班，降落時商務艙的天花板突然掉落，差點擊傷周圍旅客。

華航表示，1月4日CI522廣州-桃園航班，商務艙前側部份天花板於飛機降落時鬆脫掉落於通道上，空服員於第一時間確認無旅客及機組人員受傷。該航機於旅客下機後隨即執行全面檢測，完成修復，初步排除飛行安全疑慮，原因將交由波音公司原廠檢測，這是華航的波音747飛機發生天花板突然鬆脫掉落首宗案例，對於驚動旅客，華航深感抱歉。

台灣《蘋果日報》

差點擊中，即係無擊中啦